### Зачем ###

Позволяет склонировать репозиторий и перейти на последний коммит необходимой ветки, после чего собрать проект в файл .itxp

### Как настроить ###

* Установить Intellinx Investigation Center,
* Добавить в /.../Appserver/bin/setenv.sh путь к JRE,
* Добавить в /.../Appserver/conf/Catalina/localhost/InvestigationCenter.xml настройки доступа к базе,
* Изменить gradle.properties:
  1. gitUser - как в git config user.name
  2. remoteBranch - название нужной ветки
  3. localDir - название директории, в которой будет лежать проект
  4. repoURI - ссылка на репозиторий. Можно использовать https или ssh.
  5. projectSource - путь до директории проекта
  6. projectDest - путь, куда положат собранный \*.itxp
  7. ITXLibs - путь до директории Runtime Intellinx'а
  8. ICManager - путь до лаунчера Investigation Center.

### Как запустить ###

* Установить [gradle](https://gradle.org/install/)
* Из директории этого проекта:  
`gradle <название таска>` 
* Какие таски есть:
  - getLastCommit - склонировать удаленный/открыть существующий локальный репозиторий и перейти на нужную ветку
  - createDirs - создать директории /bin/META-INF в проекте
  - export - создает файл .itxp
  - startIC - ...
  - stopIC - ...

### Что дальше? ###

* Нужно дописать для Windows

### Замечания от Виктора: ###

Меня сильно смущает task getLastCommit. Почему то вся обработка ошибок идёт в стиле – ну… не получилось – а и хрен с ним, идём дальше.
Нет обработок исключений в строках 16-24… например, опечатки в пароле
Если не случилось счастья в строке 26 – всё равно идём дальше
Если не удалось в 34 – опять таки маниакально идём дальше, и не важно, по какой причине не удалось переключить ветку.

Вишенкой на торте - grgit.reset(mode: 'HARD'), т.е. валидном мы состоянии, в невалидном – всё что не было закоммичено – мы нахрен стираем и тянем свежую версию из репы. Может stash хотя бы?

В остальных тасках также не обрабатываются коды возврата из Java, и вообще не предоставляется никаких гарантий, что сервис остановился/запустился…

ИМХО: в таком виде будет работать только при сильно благоприятном расположении звёзд на небе.